本民前: 有義務車隊接載及衣物更換

推

推
地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會

幫手推下

push

Push

希望各位義士可以安全翻屋企
養足精神繼續打仗

多謝你!!!

推大家要安全返到屋企呀

（緊急！）基督徒想人信教！麻煩夢遊中嘅人過一過黎循道衛理！！

推推推！！仲有無地方要接放學？港島有車可以車人去聽道唱詩！

再推地址！！
去教會唱詩！
唔好過海！唔好過海！唔好過海！

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

地址：香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會香港堂

大家要安全啊

聖母堂通宵開放？

幫推

有冇人係旺角美孚需要車番屯門

有用POST, 要推

推加油啊香港人

姐係話佢地對警察既行動無可耐何？

截車時大叫「支持黑警嚴厲執法」應該會放行

始終啲狗有懷疑就有得搜
要盡力救 全力救

（緊急！）基督徒想人信教！麻煩夢遊中嘅人過一過黎循道衛理！！

感謝

推推推 快啲夢遊完返去休息

本民前

再推

係愛呀

推啊 仲有啲人未走到架

推！！！

想捐錢俾本民前
但今日唔見佢地有街站

他推

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

仲有冇人要接？

大家冇事就好

全港天主教聖堂位置

希望大家都安安全全

有冇人係旺角美孚需要車番屯門，最後一推

up

一齊敬拜上帝